我要買加里夫巴爾!

我買普巴俾你吖

我要買基沙文!

加伊巴吖

我買lkk 比你丫 加個馬迪

我要簽奧斯爾!

尋晚你差D冇分呀

上個轉會窗我唔係得3億鎊咁少錢去買人，我洗撞?

買乜春, 摩狗話左3億都唔夠爭冠

我要買哥迪奧拿!

所以未要多d=="

加美斯吖

有冇人要雲爺爺?免費的
家有一老如有一寶

樓主精神分裂